玩家打LOL劇透《復仇者4》帳號被封3天

遊戲中也不要輕易爆雷！一名國外《英雄聯盟》的玩家在Reddit論壇上表示，自己因為在遊戲中向其他玩家爆雷目前超火熱電影《復仇者聯盟4》，帳號遭到Riot封鎖3天以示懲罰。

這名玩家PO出Riot寄給自己的信件，上面寫著「我們知道你很興奮的想和其他人討論《復仇者聯盟4》，但是向其他玩家爆雷這行為一點都不酷，你的帳號將因為這個原因被禁止3天。」該名玩家表示，收到懲罰後的確有點惱怒，但是也完全認為自己活該。

唔理咩戲,咩國家,劇透撚真係人人喊打

封三日算少啦
起碼一個月先有阻嚇力

3日後再黎過

抵呀

三日後又一條好漢